尖沙咀槍擊案 警拘和勝和前坐館ETB

獲准保釋，即係求其交人冇料到

HK01

荃灣黑幫和勝和猛人「黐線勇」，上月8日凌晨時分，在油麻地吳松街食肆外取車後，被駕駛電單車的獨行殺手追蹤，至龍堡國際賓館對開時，殺手隔住車窗向「黐線勇」胸口開一槍。警方經逾月的調查後，懷疑案件與走私凍肉的糾紛有關。消息指，警方前日（8日）在黃大仙拘捕一名男子，涉嫌與槍擊案有關，他獲准保釋，須於下月初到警署報到。據悉，被捕男子為和勝和前坐館、綽號「ETB」的50歲姓陳男子。

據了解，槍擊案源於黑幫「和勝和」內訌。被捕男子姓陳50歲，綽號「ETB」，據悉因外貌似「E.T」及暱稱「阿B」，便以「ETB」為名行走江湖，亦是「和勝和」前坐館。他與「黐線勇」45歲姓嚴男子同追隨大佬何澤，兩人向來相安無事。

惟消息指，活躍荃灣的黐線勇從事走私凍肉生意，利潤甚豐，除佔用多個碼頭落貨外，亦向ETB借了兩個碼頭。惟早前ETB見走私生意收入不俗，提出碼頭泊費加價，但黐線勇拒絕，結果兩人鬧翻。事後黐線勇曾找何澤欲調停，未料到之後發生槍擊案。據悉，在槍擊後發生後，警方很快便鎖定ETB及展開追緝，至前日（8日）將他拘捕。

企圖謀殺都可以保釋？

事發於上月8日零晨時份，45歲姓嚴男子取車離開油麻地白加士街一食肆時被一輛電單車尾隨。嚴男駛到尖沙咀柯士甸道龍堡酒店對開燈位停下，電單車在平治後兩個車位停車，戴上頭盔的殺手快速走向平治，隔着車窗開了一槍，又企圖再開槍，但嚴男胸口中槍後立即開車逃命。嚴男胸口中槍，幸仍然清醒，立即開車逃走，繼而負傷自行駕車前往伊利沙伯醫院求助。

經初步治理彈頭仍在傷者體內，需由醫生施手術取出。伊利沙伯醫院見狀報警，案件原列作「求警調查」，改列「企圖謀殺」處理。

因外貌似ET

好難想像

而家係BTS上位機會

ETB連架車嘅車牌都要用ETB，好撚串

哩班傻福仔真係痴𠹌線，不嬲同自己人（同一支水）都日日開拖

個d朵其實係咪報紙佬自己鳩up啊
之前個痴線勇都算,屌你老味前坐館計返都算係黑社會大大佬啦,班細嘅真係會咁叫佢ETB串鳩佢似ET?

有兩個碼頭咁犀利

黑社會兩個堂口爭權
新治安咪出黎執行家法囉

B哥

未夠料落charge, 條友可以踢保都得

應該得暴動唔可以保釋

何B哥嗰家陣

自,原來姓陳。

鳩叫一聲大佬就得，唔洗咁複雜

剩係諗到馬化雲

呢d告得入係咪仲坐得耐過開槍果個？

十幾年前傻澤先殺撚左個賣老翻既大佬，都冇人搵佢尋仇

呢個ETB 十幾年前先衰過打劫解款車坐左10年，分分鐘又坐過，一係比人覆卓

似爛頭卒

D 7 U, FAN 唻架, 唔通真係拉人去坐監咩 ?

又ET又TB

走私凍肉唔洗拉

古惑仔都有個角色叫ET, 我信

因為係黑社會自己人 仲有佢地唔係示威叫口號人士

試下主角係無黑幫背景嘅後生仔
仲俾唔俾保釋

個名

係得政治犯唔可以保釋

揸槍殺人都有得保釋

黐線勇
點叫得出口

黑社會都識改英文名

被蒙面持械武裝分子開槍射既就還押+告暴動

同門師兄弟，相煎何太急

ETV

黑吃黑

屌 你做細叫勇哥既姐

官商鄉黑都得！
法律面前窮人含X!

痴撚線,帶條索帶就冤獄先,拎槍啪人都可以保釋,邊隻狗官咁撚公正

但啲大佬應該都係由細做起
可能佢以前畀佢大佬咁嗌開
咪一路用呢個朵

有無ATV?

樂仔同大D

而家江湖規則係咪唔俾個朵太響
下下改名改到咁既

Coco duck 嗰期？不過呢支水真係好𠹌痴線，反黑係度照開拖，打完就咁行咗去，係行

依家權比富更重要

有錢佬係唔撚同你玩 移民

沒關係既
大家都係黑社會 交人者

出撚咗暗花

大家咪又係港共曱甴集團
都係UNDER甴總

啲名真係
之前屯門啲mk 咩牛丸 生菜 排骨

奇奇怪怪

話說沙田Me去咗邊又話搞娛樂圈

ETV
神仙B
ETB

未見過ET 點知似唔似

傾好交邊個出黎啦
點會成個月先捉到呀

EDF! EDF!

似ET咁嘅樣

Atv?

謀殺都有試過保到
HKSAR v Kissel

幾時有暴動過呀

自己友，入到狗屋仲有翅食

荃灣黑幫和勝和猛人「黐線勇」係咪陂坊果邊

仲要防彈

吓... 早兩個月嗰個喺證物房偷咗幾公斤冰毒嗰個休班黑警都可以police bail

神仙B

走私又唔洗拉。
黑警又贏。
咁又係既，唔走私賺錢，
點交保護費比黑警

🐶： 唔好意思呀b哥 仲有咩吩咐

同輩先敢叫喇，做細一定係叫B哥就算

示威就夠唔夠料都唔可以保釋

咩年代
其實連記者都知邊啲人係黑社會性乜名乜住邊一忽啦
黑社會冇警察保護點運作呀

荃灣人

用開BTS 暱稱阿S

有得保釋 = 一啲拎得上庭見人嘅證據都冇
黑幫仇口做靚嘅食曬 幾時輪到個大佬坐監

其實個名幾撚型棍子 好過咩沙田me

唔危害國家安全呢

黑社會有軍火就查唔到 示威者有軍火就秒查到
香港真係一個神奇既地方

仲有藏有雷射筆

濕鳩一名

真正和勝和坐館有6舊腹肌（曾經，佢話），換左粗框眼鏡

佢地啲名真係不得了

但嚴男胸口中槍後立即開車逃命。嚴男胸口中槍，幸仍然清醒，立即開車逃走，繼而負傷自行駕車前往伊利沙伯醫院求助。

中槍仲可以慢慢開車自己去醫院
諗起韓國套中槍結婚生仔漫畫

油麻they

勞資糾紛

勁過館長

呢個？

大家手足無所謂喇

謀殺有得保釋？

包無事

係
痴那線，可能舊時經常中槍慣曬

保釋會唔會仲危險
人地啲𡃁排住隊幫佢保釋

屌啲黑社會大佬點改名架，又痴線又ET, 我係條靚都講唔出口啦叫喪標/鐘都嚇得下人呀
同埋坐館咁隨便架咩，阿豬阿狗輪流做下咁

唔係掛！拉自己友？有冇搞錯？

諗住總於有個大佬個名型啲，ETB幾特別咁
仆你個街原來係似ET

呢D擺明是但交一件
DOJ落唔落charge都未知啦

有槍wo 呢件

唔知有冇停紅燈，不過冇泊好架車

鰂you涌

拉唔等於吿既

新投資工具ETB 停牌

on9偉 白痴輝 濕鳩勇 檬柒耀

入親黑社會 係咪都要改呢D名

Kissel直程係殺咗兼有(申請保釋時)係被指有精神病嘅
所以先話幾咁奇

咁當然講個罪行有幾嚴重通常同保釋申請最相關嘅因素係潛逃風險
所以我先話謀殺嘅潛逃風險應該比企圖謀殺為高
因為謀殺罪成的話係必判終身監禁
企圖係只係最高判終身
但其實都係高到唔係咁應該輕易批保釋

另外其實兩單都係對社會好危險
殺咗人嘅黐線婆 vs 買起人不成嘅黑社會大佬

名會改錯 花名實唔會改錯

應該得後生唔可以保釋

戇尻忠，柒頭誠，黐線勇，傻閪毅。

貼張紙都唔比保釋 開槍又比

你估隻狗官唔驚俾佢D靚啪？
欺善怕惡，你睇下林奠就知啦。

唔關政治就可以

原來油麻they呢啲已經out

黑社會

好pk下

etb 手車 拍得住盲亨
當年衰左 係入面都搵緊過十 一個月
一出返黎就坐正做大佬

入面點搵？

坐完十三年就可以做坐館？

傻閪毅

識個自稱大佬叫屎坑東

自己友嚟，緊係即時保釋

乜撚野fan呀 唻呀
打字都有鄉音？

Et 樣嘅tb

有炮都可以周街走
香港警察ho ball

黐線勇
ETB

人又殺唔到 走私豬肉又無
點搞呀今舖 斷咗水路

政治犯擺明罪大惡極
黑吃黑既嘢動搖唔到社會所以無事
ETB phone home 都唔撚駛直接go home